其實本土派有咩顏面去六四晚會門外籌款？

一來本土派成日屌人籌款 cap 水
二來屌人帳目不清
三來屌人一事無成
四來屌人行禮如儀
五來屌人和平散去
六來屌人收割光環

然後收割義士光環，和平散去，行禮如儀，一事無成，帳目不清既本土派

竟然走去人地個地頭籌錢 cap 水

真係好撚好笑呀屌你老味

本土派你班後生仔可唔彈以爭氣d？屌少d 人，做多d 事？

If you can't beat 食人血饅頭
join them 食人血饅頭

草船借箭, 最後都係幫返義士,

有乜問題?

打錯字

應該係「可唔可以爭氣d」

有冇帳目 show 到係幫義士？

仲有，既然學聯由本土派揸莊

幾時叫返d 院校代表入返去？

北京六四學生、市民、工人呢件人血饅頭

難道只有支聯會可以食?

BOOK 左枱包左場既?

大家都係食人血饅頭, 點解唔可以一齊食?

乜唔係各有各做, 各有各食既咩?

你食你既, 我食我既

我無記錯, 位置係公眾地方, 唔屬於支那會BOOK既場地內

咁其實咁啱有同日同時同地, 開左檔支援義士既街站之嘛

好似不定時都開架,

正所謂百世修得同船渡, 都係緣份黎, 支聯會就唔好咁敏感

講到大義凜然咁
原來只係嬲嬲豬件人血饅頭自己冇份食

一齊食

獨食難肥

學聯financial statement係audited, 要交比所屬院校覆核同通過
有全部院校學生會監察
你可以問佢拿

再講, 唔駛叫返, 唔駛再聯啦

本來就係
但只要設身處地咁諗
當毛孟靜果d 泛民
去幫手保護梁遊入立法會
你地屌佢抽水，呃光環
當泛民律師幫本土派打官司
有d 仲係冇收錢
你地一句多謝都冇

但只要泛民有咩令你地唔順超
甚至只係各有各做既六四晚會
本土派未停過屌佢地
咩情花毒，咩 cap 水，咩只求分帳

我真正睇到何謂中国人嘴臉
恩將仇報，寬己嚴人，毫無自尊

其實搞清楚一件事先,

本土學聯有無掛六四BANNER先？有HK$100無賣李旺陽T SHIRT先？

如果有, 咁先可以話佢借「六四」去 籌款喎

如果無, 就只可以話係咁啱得啱橋, 大家活動地點相近喎

本土學聯個街站係公眾地方, 嚴格黎講, 係唔關支那會事

完全係萍水相逢, 遇見只係緣份

百世修得同船渡, 都唔應該比較

你錯晒啦

「但只要泛民有咩令你地唔順超 甚至只係各有各做既六四晚會 本土派未停過屌佢地 咩情花毒，咩 cap 水，咩只求分帳」呢個完全係對事, 而唔係對人

本土派並沒有因為泛民幫過手, 而係大是大非既事情上, 因為個人關係而唔出聲

如果因為人既關係, 對大是大非保持沉默,

呢個先係「中国人嘴臉」

嗱, 真係要搞清楚一件事

社民連、眾志呢D, 唔係支那會場內籌款, 係銅鑼灣行人專用區放街站
而同時佢地, 係用「六四」為題去籌款, HK$100賣李旺陽T恤、劉曉波T恤
咁佢既係咪搵支那會笨呢？
聽聞係場外, 係唔需要上繳10分1比支那會, 場內先要

咁本土學聯, 有無掛「六四」BANNER呢？
有無HK$100賣李旺陽T恤、劉曉波T恤？
如果係無, 咁你唔可以話佢地係借六四去籌款

佢地只係咁啱係銅鑼灣行人專用區放街站, 又撞正支那會係附近有活動
理論上, 係無乜關係,
大家只係萍水相逢,
百世修得同船渡, 一切都只係緣份

比較籌款數字都唔適當

咁下次十一 七一去"國慶""回歸"活動都去擺檔
咁啱啫

仲好意思講大是大非

當黃之鋒坐監果陣，本土派出黎狂賀

呢D 真係冇保持沉默呀，因為你地係落井下石

乜撚野「咁啱」？唔好咁小學雞啦，不如你講埋「本土派印象中冇講過話唔會籌款」咁啦

你自己睇下本土派做乜︰

學聯表明抗爭者支援基金籌募的所有款項，「均會不分光譜、政見向抗爭者發放」，暫時未公佈昨晚籌得款項，而東北案抗爭者之一的嚴敏華則在六四燭光晚會後透過社交網站表示，「岩岩（啱啱）先知，其實我都可以申請呢筆錢（學聯抗爭者支援基金）」，「但係事前學聯無人通知過我，我個名會被拉埋用嚟籌款」，她反問：「我都應該有表達意願的權利吧？」

人不要臉天下無敵

只要試下搵次本土派集會

然後泛民任何一個團體，甚至個人去集會門外 (即使係公眾地方) 籌款

大家都會知道，肯定比本土派班運動鍵將屌到上天啦

仲好意思話「咁啱係附近」？喂知唔知醜呀？

一句講晒，爭氣D 啦本土派，唔好做泛民d 柒事啦

你地唔聯結、唔團結，咪吹雞都冇力囉

又話冇錢，又話冇人，有個平台俾你地都唔識用，比張牌你地都唔識上

佛系鍵國，緣份到自然有金主、有軍隊呀？

爭氣d 啦好唔好

巧言令色，鮮矣仁

咁大中華既句子唔知本土派KK之流識唔識

你支聯會都無拿全部六四死難者家屬同意 (及李旺陽), 就用死難者個名搞集會啦

咁算唔算你口中既「寬己嚴人」？

你講嘅本土派係邊一派先

我就覺得係黃之鋒係因為政府打壓而坐監

唔好用本土派代表所有人

你唔好話我知熱狗就係你口中嘅本土派

睇事實囉，泛民係行人專用區既街站係用晒「六四」名義
但本土學聯真係無用：

屌你，有冇聽過黃雀行動？

你有冇真係認識過支聯會做過d 咩？

日撚日話人地 cap 水，係咪真係 9up 一百次就當左係真？

本土派講野之前，可唔可以有事實根據，同埋有用下個腦先？

真係令人好失望

「走去六四場合外籌款」係呢D:

本土學聯個街站係無「六四」主題
我話你走埋黎都仲得

咁黃之鋒呀、村長呀、吳文遠呀佢地成班柒頭坐監果陣

你有冇做過乜野去聲援下佢地？

本土學聯都無出六四BANNER

左膠廿一hktv集會, 係個錢箱貼HKTV喎

你唔好混淆視聽啦

掛晒六四BANNER先係抽水掛?

昨日話六四籌款係食人血饅頭，今日話人血饅頭一齊食有咩問題
分分鐘聽日共產黨拎幾千萬收買本土派，成班友即刻扑過去，同你講if you can't beat them, join them

「黃雀行動」完左N世啦

你2018年個148萬, 可以話比人聽用係「黃雀行動」？

你講野之前，有用下個腦先？

毛孟靜撐梁游係大家都認同

但毛孟靜係支聯會啲人?

唔好用泛民呢個term製造ambiguity偷換概念喎

李卓人係支聯會係泛民, 毛孟靜又係泛民

所以接受毛孟靜就要接受李卓人?

該基金主席劉澤鋒指，今次籌得8,000多元。被問到有人批評學聯拒絕出席集會，只懂籌款，劉指基金用來支援抗爭者的生計，並非為私利或學聯。劉稱籌款旨在幫助抗爭者，加上基金只餘下20多萬元，故即使知道缺席集會卻來籌款會被罵，也要為基金籌款，「我哋見到有好大財政需要，所以堅持出嚟籌款」。

人地都冇否認利用6.4集會籌款，算似人，但班本土鍵盤戰士仲話巧合......... 好心咪忍咁肉酸

絕大部分泛民對本土派都係唔友善

我理鳩班黃絲做過乜，佢地係垃圾，係人渣 ok？

而家講緊本土派，明明講到︰如果因為人既關係, 對大是大非保持沉默, 呢個先係「中国人嘴臉」

咁我又真係想知本土派做過d 咩咁唔沉默呀

悼念六四個場合係維園

行人專用區係公眾地方黎架

請問維園悼念緊六四
係咪全港島公眾地方所有活動都關係支那會事呀?

咁樣幫人地割蓆都得？咁平時你地屌既「泛民」其實係所有泛民，定係針對李卓人呢個泛民？可唔可以講清楚？因為你知啦，對於本土派黎講，泛民係原罪丫嘛

來吧 講吧
無謂 再等候
或者我 愛得深

共產黨拎幾千萬收買？

你想講共產黨收買人？

你真係想講?

悼念六四個場合係維園呀

呢度公眾地方黎架

躝返入維園啦, 怕上繳比支聯會咩?

唉，我唔覆喇
果幾個自稱本土派你地講飽佢

我最後呢句︰唔該你地爭氣d，屌少d 人，做多d 事，唔好當晒所有非本土派都係敵人

講完

又要做雞又要拎貞節牌坊呢啲野
關囝你係表表者緊係支持

行人專用區公眾地方, 關你支那會乜事?

你BOOK個場係維園呀, 自己睇下張BOOK場紙啦

你咪入返去維園囉

唔係你BOOK場既地方, 你都要理, 又關你事? 乜支聯會係黑社會黎架咩?

關蛇 ： 係柒， 咁點 ？

hand hand

講到泛民無主動屌過本土派咁
之前梁家傑失言話梁遊不受《公民與政治權利國際公約》保障

呢單已經夠大筆數
仲未計其他

個街站仲早過你泛民開架

係泛民政黨擺埋黎,

你又唔好調轉事實講

係你泛民當人係敵人呀, 又話鬼又乜又物, 先比人屌返轉頭

調轉事實黎講

你泛民蹤容班泛左支黃亂咁屈人係鬼
唔屌得?

唔係6月3號擺
唔係6月5號擺

就係6月4號晚多人流個時擺

繼續巧言令色啦KK
最倒本土派米既就係你呢類人
我樂見你繼續柒落去

根本就無當任何人係敵人
係有人唔gur 有人唔跟佢個大台
所以屈成係敵人

咁點解唔見學聯平時個度籌款？
偏偏六四晚會個晚去？
你認抽水我反而仲會對你有少少尊重

祖國榮耀大家共享有咩問題

講到對家唔會咁

講野就講事實啦,
星火從來無叫人上繳
文化中心亦無BOOK場,

支那會既做法係另一回事

啱啦，認抽水又唔會畀人捉去坐監，
死兜爛兜緣份做乜鳩？

SORRY, 的確唔會

無申請不反對通知書

你係咪ON

泛民幫左本土派係真
但幫完之後, 泛民自己又有人倒米
果下好野呢

已經分唔到到底係曲定直了

所以你想講啲乜？
好撚自豪自己同25驊一樣咁有原則？

吹雞得五十人
牙爺好難比你埋堆喎

佢地有申請, 但人地唔批
OK?

啲牙甩哂未

KK
饒宗頤個post做乜覆覆下唔覆潛水？
甚念，速回

認真, 我未見過有本土派會出賣人
更加唔會破壞民主選舉

你知啦, 有D泛民人唔屌得架
剩係之前民陣單野, 都迫到學聯果邊食死貓認左佢

你要計埋熱普城既
我幫你唔到啦

大把人唔依公安條例申請啦

例如學聯由2000年已從不申請, 好出奇?

你估個個都係泛民咁, 港共叫你行就行, 企就企咩

屌你老母, 咁你捐8000比義士先講野啦

唔見得有咩離譜
人地係為黨利
今次學聯係為公利

公眾地方籌款
有冇拎許可呀?

全世界政團都話籌款為公利

就算係梁天琦都親口講過好撚憎泛民
之後轉軚另計
咪撚兜啦

一年得一水嘅肥雞餐唔係唔食啊

話你條ON9兜得肉酸呀，唔係話義士，唔係話學聯呀
我幫過星火擺站，又捐過錢，你有無做？

我捐咗五千係咪有資格講野？你呢？捐咗幾多bitcoin?

以支援抗爭者為例
如果左膠講明不分派系既

我會受呀

又唔係上面三個組織 又唔係學獨聯
區區一隻網絡遊魂幫手倒米

咁佢地真係做緊公利
大局為重

至於支聯會
我見佢地搞個紀念館
都洗左成千萬
就唔知公利公左係邊啦

咁點解梁會憎泛民?
係因為泛民當佢係敵人LO

15年果陣
成個本土派都屌緊本民前親泛民架

沒有無緣無故的恨

呢單嘢係有誤會，但等當事人解釋啦

咁港獨計唔計?

你係咪當其他人金魚記憶
夠膽講多次係本土派比泛民攻擊先啦
左膠個朵仲早撚過本土派出現

RW只不過去下泛民遊行都要搞到道歉
仲話唔係敵我思維

大把

"左膠" 呢個詞就不嬲都有架啦
有咩咁特別?

邊到黎大把?

本土派駐連登大使威猛的巨龍又黎表演佢啲神邏輯

因為人地比泛民賣到怕啦

根本就無人反民主
佢地係講緊實行民主時, 遇到既現實問題點解決

搞政治都係要做實事 地區工作既
齋Diu人同搞內訌內鬥 咪好似宜家一事無成

只係睇唔過眼有人扭曲事實真假

本土派仲惡撚過無恥過共產黨

唔好咬住邊個屌邊個先，
如果嗰條友係抵屌，唔通唔屌得？
本土派好多都係無經驗嘅由素人組成，
即係佢哋代表到好一部份新一代嘅思想，
正如新一代選民唔妥班老屎忽，佢哋會唔會話晒新一代係鬼係五毛？

咁點解本土要屌泛民先?因為泛民出賣人
要認好簡單架, 泛民肯認當日有出賣人咪得

呢個問題好尷尬，
有時某個組織屌人就入晒成個派系數，
最後會變成有雞先定有蛋先嘅問題。

咁即係有當對方係敵人啦on9

咁都唔撚敢認

即係唔係你口中既泛民攻擊本土派在先囉傻鳩

要認好簡單但你都唔敢認

大佬, 明唔明出賣係咩意思?

即係我當你係自己友
而你陰陰濕濕隊我幾刀

咁邊個當人係敵人先?

大把鍵國派話建國後唔適合行民主住
要清洗哂啲支那人先

我就好FAIR 既
你肯講返有人出賣前線示威者咪得

本土派做柒野=熱狗班垃圾做嘅，唔關我事

佢地係講緊現實上實行民主會遇到既問題

而唔係唔行民主

例如？
咪撚扮到自己一開始係純情小天使咁

係呀，老共都係咁講

日日屌人小組討論 階段性勝利 和理非非
原來係自己友

點解咁撚厚臉皮
連本土派當泛民敵人都想spin

邊個，點出賣法
講清楚啲

咩本土派 ，係熱狗，仆街野全部推落熱青城就得，至於其他野就搵販民頂，咁比較之下本土派就自然成為聖人

好似呢個人咁
當日同警民關係科既人攬晒頸
有D人唔知, 講左自己既料比佢知
之後佢就過料比警渣

會做既唔止佢
仲有某幾個泛民政黨

我本身都係pro泛民
係見到呢D場景先唔鍾意佢地

佢係邊個泛民政黨既成員？

孟德斯鳩：共和國的主權就是公民權的總和，將主權的一部分交給心懷貳志的外邦人無異於顛覆行動

就等於美國人既民主選舉, 唔會比支那人參加咁
共產支那係另一種情況, 佢破壞左民主根基
但唔代表實行民主時, 唔會出現問題

好明顯鍵國派講既係已經拎左單程證既新移民
咪混淆

左翼21
同人力勁FD

1.有冇左翼21成員名單/左翼21有冇認佢係正式成員？
2.好fd?天琦同楊on q都好fd
3.你同個弱智既計 佢擺明比黑警套料

你拎花生台督灰黎講都叫似樣啲吖

佢做埋輔警
佔中同埋警察合照㖭
一定係佢出賣人

戇鳩

佢同唔著衫個個畫家一樣邊度都出現架啦

你要依靠共同體去獨立/民主
咁你可以預計到有人會不符合/不認同呢個共同體之內
剩係建制派都佔左4成, 咁你可想而之要共建一個命運共同體, 仲要全部人支持係唔可能
為左保護呢個民主社會, 你一定要有必要既排除行動

呢個就係其中一個現實問題
你當然可以接納落左黎既新移民
但你就要面對好幾個問題
例如你用咩標準去排除
呢樣就好難去定義
執行上會有好大問題
如果你有辦法去處理呢個問題既
歡迎你講下

但如果你只係focus 係單程證上
咁你執行上黎就會容易好多
但當然咁樣就追唔上時代
我亦反對呢個睇法

獨派講緊既, 唔係針對係單程證上
而係 "排除行動" 呢一點上
呢點要講清楚

講咁多做乜
我冇話唔認同清洗支那人
我只係講鍵國派唔係真心認同哂民主價值only

即係你都知花生台D野啦
仲問我邊到黎出賣?

唔拎D有source 既野出黎
你地又話我9吹

花生台充其量係泛民支持者
你呢邊連熱普城都割得但就要對家食埋支持者個筆
你搵到個真係泛民政黨中人既出賣記錄先啦

佢有無去都唔知
因為佢之前比人拉過, 之後放返
宜家再拉

因為有官話你到過現場都係暴動
唔知係咪咁, 所以先charge 埋佢

咩叫割席？
呢位本土派示範得好完美

你就無道德

佢地比任何人都更信民主價值
但佢地仲會睇埋現實界限
可惜無人睇到呢點, 只係拎住 路線, 左右翼之爭去睇人

泛民無證無據屈本土派係建制B隊就睇唔到？

泛民係仆街係賤，冇否認過
但本土派係青出於藍

透過極權方法去實踐民主價值

講緊花生台督法國佬
但法國佬係熱普城喎，比你地割左啦喎
都唔算本土派啦

繼續老屈

花生台只係泛民支持者都講得出
你不如講熱血時報係熱血公民既支持者, 唔係黨媒啦

我點知你地既支持者係咪泛民中人指使
泛民搞人不嬲都搵一班外圍組織, 衛星組織去搞人架啦
連熱血都繼承左此"優良傳統"
邊會親身上陣搞人架

屌你老母咩 咁我同撐飯民有咩唔同

你係旺角出現過, 唔代表真係有join 緊成場魚革, 更唔代表有參與
呢點要講返清楚先
如果唔係劉小麗都變左獨派(當然我唔mind)

法國佬QUIT左熱普城啦WO

講埋哂堆廢話
最後證實係冇實質證據既臆測
如果我有一日比黎明fans打可以入黎明數
我咪認同你套邏輯囉

時空錯亂？

繼續割

有著數個時算

嘩, 花生台唔係人力社記黨媒都講得出啦
你仲有D咩係講唔出架

使鬼屈？自己碌上去望下KK幾無恥
百世修得同船渡都講得出口

Joe Cheung（P仔），隨即在花生台節目《炮打司令部》的 facebook 群組直認篤灰，指自己派人追查，並向警方報串。他又自稱自己是暗角的老鼠，專咬「熱狗」及本土派。

呢單係當日羊子比人拉左之後
你花生台公然講既

咁點解熱普城又可以唔計本土派？🤔

你咪無視緊現實界限LO

呢個真係神邏輯

人地係話「熱狗」及本土派
睇埋後面隻字, OK?

Joe Cheung係民主派邊個政黨既成員？
佢係花生台主持過咩節目？
如果我開個fb acc叫Joe Yeung入港獨派群組聲稱要放炸彈，係咪都可以視之為港獨派想搞恐怖襲擊？請回答

佢玩緊平行時空

你上得花生台講野既, 會唔會係普通人?
同開個facebook AC 有得比?

隨即在花生台節目《炮打司令部》的 facebook 群組直認篤灰

請問你有冇睇過自己copy緊啲咩？

當唔係, 咁點?
一樣改變唔到你泛民派打手搞本土派

你地割席勁過泛民啦有咩資格屌

割蓆割得幾快
當年熱普城唔係本土派日日吹港獨
一定係泛民黎

點解梁天琦補選個時接受一班唔係本土派既人幫佢助選？

你地話邊個屌人先既
咪講下LO

講返花生台個度先啦

我唔知佢地幾時變架
因為人地要合作

咁佢地仲係本土派個時既言行關唔關本土派事？

咁佢幾時唔係本土派呀?
巨龍大使
天琦又點解要endorse班偽獨分子呀

因為比泛民出賣
天琦巧橙

係LO, 廢陶班人同佢咁FD
仲話想搞個 "P仔踩場" 既節目

實係無關係啦

學聯幾時變左本土派

巨龍搵緊Joe Cheung 主持過咩花生台節目？我可以答你冇

呢單野當年我都有留意

我仲入過花生谷

想

即係最後毛都搵唔到條證據

佢親口承認埋
點解唔得?

搞咁耐最後得句有氣無力既廢話
再搵過啦

因為你話熱普城唔係本土派嘛

天琦想過港獨
唔怪得唔俾選
巨龍大使邏輯直挑選舉主任

咁佢搞過邊個呀?

梁天琦同楊岳橋咁fd
慶祝埋生日
梁天琦都係泛民
割得

係佢地話先架
搞清楚好無?

學聯為左本土
連六四大金礦都放棄要做場外老鼠比人叫企開啲
換來係同道一句學聯幾時變左本土派

天琦講過港獨
所以應該唔支持基本法
巨龍邏輯又同選舉主任睇齊

你理得佢地講乜
咁你而家當佢地係唔係呀
好撚亂呀你搞到我

我無話佢主持過
我話佢有上過去講野, 同廢陶勁FD
有問題?

Joe Cheung主持個花生台節目有冇link？
巨龍可唔可以比我？

自己睇返我貼果份野先啦

同廢陶fd=係泛民
咁天琦同楊岳橋fd=佢都係泛民？

喂, 旺角女村長都可以話唔關你地割架啦
仲講咩證據?

咁其實你係搵唔到「泛民督灰」
你搵到既只係「泛民個fd督灰」
明未？

基本法有無話唔比港獨?

咁你都要比到實質證據架
一句好fd就當係？

等陣先
係你地割女村長喎而家

no
熱普城唔係本土派
即係法國佬同羊子都唔係
即係只係報警有市民犯法咋
盡市民責任

第一條講咗

認唔認同係另一回事

第一條點寫?

連女村長都講得上唔係泛民
咁你實講唒啦

點睇都似係你講哂
要證據冇證據
點說服人？

我諗唔會有人話左翼21係本土派入面掛

旺角拉埋暴動罪
有左翼廿一既成員名單/佢地認女村長係佢地成員既證據未？

但有人大大聲話日日吹港獨嗰排既熱狗唔係本土派喎

Hi

Google緊
比啲時間佢

你要搵到一個證據都好難
過左4年, 有D政黨FACEBOOK PAGE 直情DEL 埋POST
搵都搵唔返

鍵國派奪到權真係不得了

「好fd」已經係罪證

真係唔知佢有無參加 WO

係LO

咁講葉保安搞人實唔關熱血事啦

即係我話有就有
巨龍大使又表現選舉主任邏輯
同關囝有得fight

OH~
血海深仇喎，本土派明明當泛民朋友比人插刀既關鍵證據喎

會冇留底？

搵啦

啲非本土派既濕鳩野你就咪理人啦
你地本土派高尚咁多講理性講證據架嘛

呢個post巨龍大使啲回覆可以拎黎同關囝一齊做連登本土雙輝

關囝洗皮反而冇咁柒
明明無道理嘗試講道理反而比人撚得仲勁

6月4日 係維園門口開檔扮偶遇

無法啦, 當事人唔係放棄就潛水
你地實講得掂架

不嬲政治都係講自己利益
叫任何口號、爭取任何權益，都係為自己爭取更多政治資本

而家返教會不要問只要信？

49年前毛澤東都話要爭取人民當家作主

如果學聯轉左做係本土。咁點解啲學生初會仲未入返去既?

我以為當初退聯就係廢事被學聯騎劫左大學學生會的身份。然後一句退出支聯會又突然變成學聯代表本土派

有一句唔知你有無聽過" 載口罩就係鬼"
話說當日有班糾察去扯低人個口罩, 影人相
再交去比警察到
理由係話呢班人扮破壞

anyway, 無立場, 純粹訓左好耐想知點解學聯無啦啦變左本土派

千錯萬錯都係泛民錯
我對眼就係證據

根本唔會搵到
因為全部野都係水底野黎

連登少人守過旺角
再加上過左成4年
所以我講有好多野
都死無對證
我只係講返我親眼見到既野

話說當日泛民屈本土派係B隊時
有無證據?

咁究竟有篤灰證據未?

講下點解話戴口罩就係鬼

乜有真本土去六四乞食咩？

銅鑼灣佔領點亦由中午起被大批反佔中人士包圍挑釁，傍晚6時許，大群戴上口罩壯漢突衝入怡和街拆鐵馬，佔領人士被打，警員到場，卻將口罩男放走。金鐘晚上傳出有大批滋事分子聚集，晚上6時半，統一中心對出的金鐘道，有穿藍衣的兩男兩女試圖生事，藍衣男子亮出𠝹刀，被市民阻止生事。尖沙嘴廣東道集會晚上6時許被大批反佔中人士包圍，警方到場後呼籲集會人士離開，廣東道在晚上7時45分恢復通車。

你既證據呢

你又知唔知, 本土派就係由呢班比人出賣既卒仔組成?

講咁耐冇證據既話不如返去起點
認返本土派真係當泛民敵人
其實根本冇乜野

我都親眼見到你同關蛇手拖手係百佳走出黎

人地本身無當你係敵人
係泛民當人地係熱血黎打渣

冇
泛民賤格

但到頭來
你地一鳩樣

唔信無所謂

知道連登仔連女村長係邊個都唔識
就知講出黎一定係死無對證

你都搵唔到證據係泛民出賣本土導致本土攻擊泛民

點會冇所謂
即係你講咁多版既野

原來都係廢話

做人冇原則到好似鳩達咁

出左證據啦, 你地咩都話唔算架啦

女村長都講得出唔係左翼21
仲有咩講唔出?

你把口叫證據？
咁你同關蛇有路都係真
因為我都有把口做證據

我對眼就係證據

自己諗下點解旺角佔領區
咁多人憎泛民啦

你搵張圖係女村長幫左翼廿一擺檔攤籌款都好吖
其實咁我都好蝕底因爲做義工唔代表入左會
但你搵到圖我都算你贏

法官：辯方律師我地唔接受諗下係呈堂證物之一

認真講
左翼21有成員名單既咩?

宜家泛民好野, 一有不利野就推走唒個責任
可以話"佢係支持者"

你咪又係一有不利就話佢係熱普城唔計

一個係梁榮忠，一個係周星馳，只係道具既分別

利申：有入維園無科水

咁咪比你搵圖囉
咪又係冇

你咁講我諗返起 11月24日 晚
當晚有成百幾人圍住人力黎屌, 話佢出賣人

你搵到有咁多人證
我話你好野

同你助埋選
比埋節目你做主持
都可以割席

女村長算乜野

其實佢有無參加到都成問題
我問返人, 都無咩人話有見到佢有參加

同埋想澄清番一點: 你到左現場, 唔代表有參加既

人多就係證據？
入面有幾多個好似你咁聽返黎當真？

宜家本土好野，一有不利就推走哂個責任

自己食返你句野

係

當晚我亦有係現場

咁當晚有冇人出示到真實證據？
定係又係用把口做證據？

你應該無去聽審
事實上宜家差佬係阿豬阿狗都拉左先, charge 左先

如果你有去聽審
就知點解我咁講

係, 你岩唒
在場百幾個都係白痴, OK?

Why not?
藍絲吹到幾百人既話我又要認同佢？
你on9？

唔會
佢係熱普城既

有去過, 其實唔一定有做過

問題係宜家法庭定實左呢點, 咁先大鑊

問題係人力無反駁呢~~

只可屈佢地係藍絲

人力原來係泛民一員
喂阿哥
人力2012年先追擊泛民一個不留 票債票償
你失憶呀?

如果有人走黎話有個同我好fd既人出賣我
所以即係你出賣我

我都一樣會啞撚哂唔識駁

係好幾單同好多野架啦

只係咁岩果晚爆左出黎

暴動罪個條文係話佢有做到破壞社會安寧先係

我記得當晚小麗都有到現場
唔通我會話佢有份做咩

同關囝一樣
我話係/唔係就係/唔係

最主要係因為有班素人, 泛民無人保, 先要親熱狗
但可唔可以將熱狗既不是都推唒落呢班素人到呢?

如果小麗都入左罪
你會唔會話小麗都係本土派?

搞清楚先，人力當時係狙擊民主黨，唔係狙擊成個泛民，所以話人力係泛民一份子唔會有矛盾，
況且政治派系唔會跟成世，2016年補選前大家都當熱普城係本土派，但而家會話熱狗係扮本土派。
不過撈得社運耐都知，所謂派系標籤，喺大部份情況下，只不過用政棍嚟攻擊競爭者以保住自己利益，
有幾多係真心支持或者完全了解自己個光譜丫？

之前有好多單, 累積而黎

呢個係其中一單

OK, 咁要睇佢點睇呢點啦
如果佢唔肯認既, 咁都無法

雨革嗰期係因為有班素人感到被泛台大台排斥先同熱狗同聲同氣，
而亦有泛民覺得班素人係受熱狗號召嚟「搞事」，所以快必先會講出「唔認熱狗都係熱狗」呢啲ON9嘢。
不過近幾年素人同泛民嘅關係有明顯改善，泛民接納星火喺遊行籌款畀本土派，地區議題都有合作，兩派仲咬住啲舊仇唔放，只會沒完沒了。
不過熱狗要借仇恨團結信徒，自然無可能同泛民和解，一和解佢哋就會散。

係果陣, 旺角基本上 社記同人力係同一班人黎架啦

我見到既係
有班人想將熱狗條數都入埋去素人身上

再話係你"搞事先"
果下先好野

其實呢兩樣係雙向，
喺兩登都見唔少人將某個政黨啲柒嘢入晒成個泛民數，
你當人係一個共同體，對方自然可以當你係共同體。

彈出彈入既野

呢個post啲本土派都真係幾柒幾幼稚

鬼唔知公眾地方咩，你唔好行咁撚近人哋集會門口吖嘛，你要人流嘅time square 同hysan都一樣有㗎喎，又唔見啲本土派過嗰邊擺？係要死喺人哋六四集會門口擺係咩居心，有腦嘅都諗到啦，成班小學雞咁用公眾地方、唔好話全港島都係乜乜乜呢啲論調，一啲說服力都冇

屌你老母爭氣啲啦，人哋籌旗嗰個都認係專登黐埋佢，你哋有咩資格幫人否認？

再講，六四集會年年都搞，支聯會亦算係有資格搞落去，當年黃雀行動係佢哋搞嘅，就算依家年年cap水都好，其實佢冇逼你捐畀佢，你直頭可以當佢希特拉𠻹，好過當日嗰班所謂本土又要杯葛又要黐金糠，柒到仆街

上面講學聯嗰個乜鳩劉澤鋒喺樹仁不嬲都柒開，上年搞學生會嗰陣啲政綱一係就越權，一係就多餘 人哋換個鎖又要扮抗爭唔肯簽份租約咁搞到大半莊期冇會房用。樹仁SU其實就唔喺樹仁架構內，係獨立註冊公司，得罪講句樹仁唔係事必要租畀你。

非熱狗，但好難同泛民主和解

我仲記得民主黨喺區議會選舉嘅嗱渣嘢，
公民黨，關鍵一席經常缺席
仲有我果區，泛民同建制一樣支持嘥錢起條大白象天橋

你咪唔好和
五十壯士和黎都嘥氣

我承認有d泛民政黨係有心做野既
但見到佢地有d人既做既野，只可以講想和既路仲有排行

當日星火去籌款，泛民同主辯都同意左比佢地同行
結果去到現場後，比班不知名既人搞
之後查返起底番，又係果班人
當然呢到既人又可以話佢地係「泛民既支持者」，唔係政黨成員
但如果無你班人默許既，會比呢班人出黎搞到事？

關子

學獨聯會否公開帳目？

我知呢單嘢，亦引證我嘅講法，
呢堆挑機嘅人係人力支持者，
咁究竟呢單嘢應該剩係入人力數？定係入晒成個泛民數？
你嘅用詞已經呈現到你嘅取向。

用呢個邏輯
早兩年六四有人衝上台又係你地獨派「默許」去搞事？🤔
定係又係熱普城唔計？

六四晚會外籌款嗰個係學聯
學獨聯係走左去痴尖嘴個十人集會嗰邊

仲有
唔該認返自己搵唔到證據
認返係本土派攻擊在先呢個歷史事實

當日佢都係話 不要建設民主中國
如果你仲撐呢個綱領既
咁的確係搞事既

上面show埋證據啦
又話唔計數呀？

大家認清呢班人啦咩
咪同當初泛民一鳩樣 我睇唔到有咩分別

碌能係選舉話不知愧恥，仲要倭過他人真係好岩佢地

我係問學獨聯
關囝$100

乜撚嘢五十壯士？

泛民缺席攪到元朗條天橋過到骨

泛民就真理？

咁就唔好屌柒人食人血饅頭啦，真係無恥

呢個post真係睇到曬啲「本土派」既真面目
一路屌人食人血饅頭一路自己食埋一份都做得出

不停網上車大炮嗰啲現實往往係最少貢獻，唔需要當晒所有本土派都係咁。

邊撚度？講黎講去都係「我見到」

咁即係認有份搞人啦
你搞得人咪預左有來有往囉

慘
旺角以死相搏五十壯士冇人記得

咁港獨派咪勇武佔領地盤囉
比哂機會你地上位仲唔去？

不嬲笑既都係鍵國派

咁係咪認係搞民主中國為主先?
你認頭就得架啦

咁之後就唔好再話人唔去64係冷血啦

原來想人去執屎

泛民係垃圾呀嘛
港獨派唔垃圾咪出手
有咩問題？

你認係咪搞人先啦
當個度全部都支持建設民主中國咁就代表你應該去搞人地？

巨龍認返自己冇證據得把口靠屈先啦

講咁多，原來只係想推走左個責任

講推責任邊個及得上你
熱普城都割撚埋

Hello~

上面條 link 仲唔係證據?

答左咩叫"帶頭搞事既人"先啦

嘩，原來元郎單野係本土派既錯
明哂

奇怪
熱血公民又唔係本土派
咁當吳文遠督熱血公民關本土派咩事？

咁呢點問返你地自己啦
因為支聯會(好似係)講過話去集會既唔一定要支持民主支那既

本土派：唔關我事，唔去lu

帶頭搞事果句無指明係熱血 wo

所以就應該上台搞事？
咁星火個個位都係公眾地方，一樣有權搞鳩佢，明哂

一開波就講熱血公民啦喎

比班人話本土派騎劫就唔好啦

藉口真多
泛民都唔會去地盤咁何來騎劫呀

當時佢地係咪都當人係熱血架啦
你無佔過旺?

我點知?
你知啦班支持者咁玻璃心，我唔想再比你地屌，屌人騎劫呀

咁即係連你自己都分唔清到底被出賣既係熱狗定所謂素人

再講，本民前係魚革後先成立，如果泛民魚革個陣就出賣本土派咁即係本民前一開波就視泛民係敵人

但你之前又話本民前本來當泛民係自己友但被出賣後先敵視泛民

解釋下

乜都唔敢
匿返係房指責呢個出賣個個的確最岩你地班鍵國派

如果你地唔將建設民主中國為主軸既
咁的確唔叫係搞事 wo
佢地上台講野，係反對呢點
亦都有佢既道理所在

但請問人社搞9 星火，係為左咩政治理念同道理?

咁佢地係大中華膠要搞個晚會圍爐關你咩事先？
咁都唔叫搞事？
上台講野？你有問准主辦單位？你有申請？
講得咁輕描淡寫？你係衝上台呀仆街

冇道理架，但你搞人六四一樣冇道理，所以來而不往非君子也

呢度打錯，係雨革先岩

我話比人屈係熱血=分唔清邊班係熱血?
我係分唔清，就唔會講泛民屈人啦
糾察長金句你聽過未呀？

你講咩野本民前係魚革後先成立? 本民前本身就係佔旺大組中既其中一隊素人
人地本身係無任歡迎，係人社班人趕人走，督灰，散水先迫到班人反你渣
你咁仲唔係當人係敵人先?

因為你地話只要係支持普世價值，就去得
一係你下次講，不認中國人者，不得已入

佢有冇話唔鍾意可以隨時衝上台搶咪

我點解要信你片面之詞？
女村長同p仔你都柒到甩碌啦

我講左，係打錯字，係雨革
咁即係本民前一成立已經仇視泛民，不論咩原因，係咪？

comment 內容都差唔多
人地係由 UR 開始先參與政治
何來先敵視泛民?

至於點解泛民出賣/搞人地呢?
原因基本上都二不離三，未到當人係敵人既
但做出黎就係就比人覺得係 lo

本民前成立之初已經屌泛民
鐵一般的事實唔知有乜好拗

又黎
人地本身係素人組成先架
好似本民前既素人團體有好幾個架啦

不如你話所有素人都反泛民啦

你不如追到佢地岩岩出世個陣唔反泛民啦
講梁天琦政治生命開始一刻梗係由本民前成立開始
佢之前係素人屌唔屌泛民都冇人知冇人理啦傻鳩